【高狗死全家】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCCXI

#StandWithOzil

lm

留名排高狗老母條隊

想問羅馬數字有冇錯

炒人主要係改革球探系統，炒垃圾龍最多咪冇人情味，點腐財？
炒鳩左個食夾棍既巴狗，呢d係咪腐敗？
而家係咪奧燒一個冇得出就叫腐敗？papa都冇得出又腐唔腐敗呀柒頭

達sir上任後阿仙奴已經係上升軌道，一堆改革已經行緊，你攞香港嚟比，屌你老母你食撚錯藥？

燒

冇
加I就得

收嗲狗條片唔比人留言

講真再有廢龍vs Leno內戰嘅話，唔該迷Leno黨po呢兩條片

1:24

0:07

開完po先問

費時比你追擊

屌你老母有人開仲咁多嗲

Ccc尼贏哂兩條垃圾
講西

留名

屌骨就不了

先得兩段 收皮啦

AG巴講芝士係咪喜茶..啲港女好飲就唔藍黃不過黃店啲茶飲舖多數都幾好

係咪你尋晚屌得太盡

Btw想睇返琴日高山屌柒暗星但段片私人左

藍斯都去搵CC

邊有追擊佢，尋晚好多清話留言屌佢
比佢屌返轉頭

死肥仔

坦克呢個阿叔咁

想播ccc飲水片

依家唔使飲喜茶啦 周圍都有芝士奶蓋

我仲未睇丫，人中諗住一陣睇

老藕排骨都未嘗唔是一種樂趣

投左降

其實要慳人工點解唔係走free papa而係雪燒慳返嗰100k bouns還掂條數差唔多 而家仲要影響到形象

計%啦佢咁少波踢都有膠

睇精華藍斯對幾乎戴綠帽個場尾機到

型到

頭都大埋 唔free比psg

仲有坦條廢物

依家出藍絲都唔出dybala

佢有d似 徐錦江

賓兄又有道理

今晚又有av，內戰停不了

咪係囉

尋晚真心好睇

高山：咩話要我講拜仁？ 今日唔講拜仁啊 講袁文傑呀 講袁文傑啊屌你！

做乜咁輪英超突然早左1日

其實係唔應該比佢揀邊間 自己比個menu佢揀 冇其他選擇唔洗煩

我都係偏向呢個諗法。

ozil跌watt唔係今日既事，emery ljungberg都揀少用，達sir亦有俾機會。

雲格話寧願其餘球員防守孭多d飛都要出ozil，我覺得呢個說法係痴線嘅。 而家頂級足球每個球員就係要求能攻能守夠體力有意識缺一不可，你做唔到就唔好怪教練唔出你。

ozil一向都係好奢侈嘅選擇，隊波個個都勁出ozil可以錦上添花，但係阿仙奴係限米煮限飯情況你好難去afford一個ozil祈禱佢每場比足夠嘅key pass你而呢d keypass最好盡量多轉化為入球而防守個時個個都要防守多一份。

總括講，係好多事情令到ozil事件複雜但係佢個聲明最後一句真係非常可圈可點。

唔係喜茶
係出面有間簡體字bubble tea

無球迷入場會分開踢，你見星期六日都係七點踢到三點

出多d nelson好過基迪亞，後者真心廢下

Tap in之鬼

我冇比佢地揀，但佢地話一係藍店一係唔飲

但佢破咗英撚青年軍入球紀錄

有冇反廢龍黨同我一齊mon實廢龍每球傳波

淨係識屈青年軍

我迷廢
你柒左

冇
呢度嘅兄弟全部都轉迷左維拉
你收檔

我迷有冇又唔係搵你，你7到

還好啦
拿狗就真係要躝
尋日球單刀妹波
條友一信心危機就廢到弱智

反拿未

各位手足今晚唔好再爆閘入阿森納post引戰

新狗竇：
[UTV]阿士東維拉球迷討論區(1)

咁安有乜好過燒

有冇黃潛迷愛討論帖

部份同意
安76都可以用兩個工兵發揮到占士
龍蛇都棄用佢呢個係對我幾大衝擊 因為睇到燒自己都係有問題

隻基迪亞完全冇信心危機都咁廢

佢1:1利狗個場 射爆艾利臣唔講？

拿蛇反熱大將軍 真阿

叔出得靚
我呀婆都入到

最後又唔reg papa 下年又完約冇錢收而家佢又唔係唔肯走 好撚on9

依個真

尋日拿狗球單刀佢入硬

維拉同維拉利爾差唔多所以無人開

on9 ! 咁叫佢地米撚飲

Lm

膠層以為自己可以迫到人貼錢走，成班弱智

咁仆街請佢飲仲咁多要求

2018牙

ok唔飲咪算 世界級港女

btw馬會終於發現自己場場都開av下盤會輸到仆街，今場對強如鏝城既leeds av都開返上盤

唔打佢兩巴都唔得啦

咁嗰球2禾b出得靚
全季唯二好球

坦係主力

比狗開季4助攻冇人講？

屈2&b個場

我都知道主流唔係咁諗個個都當球會係罪人ozil係聖人。但係要攤得好開件事先睇得清楚，因為入面每件事都好複雜但係偏偏環環相扣。

如果球會係怕打壓嘅一早跪咗啦。球會亦冇唔比你走喎。其實冇得出咁耐，正常自己都應該醒水而唔係等到佢真係唔去register你大家棟係度。

佢冇得出，心有不滿亦係明白嘅，但係講呢句就真係擺好多人上枱。

又咪愛狗條form

想做下好人都難

都係要靠愛蛇

愛蛇好波！

尋晚愛蛇8個入波

進攻足球

反拿是良知

講到明要飲藍店真係唔好認自己係黃絲出街食黃店最基本都做唔到

尊重啦食屎狗

次次食到黃就難啲既 但冇理由特登揀藍姐

D迷拿狗
真係唔屌唔得

於心有愧 原來隨便雪燒 可毀阿奴一世
立志奪冠掘柏迪以為 便偉大到像多麼有為
這種老細 連雲曾待我好 都可帶來傷勢
達帥達帥達帥沒作為 直到在某年某日笑遊高安基葬禮

有愛蛇既比賽就有進攻

From 波事春秋，講得都有啲道理

奧燒呢件事影響攸關重要，事後睇返唔同嘅睇法同觀點，歸納出主要爭議點有兩個：(1)究竟係咪足球原因令奧燒落選 (2)時序問題，上年12月出tweet點解復賽後/而家先封殺，以下嘗試探討。
.
(1) 雲加上星期接受訪問，就奧燒被雪藏一事表示：「奧燒係個頂級球員。而家佢同球會之間嘅狀況更加似係比較『衝突性』，而唔淨止係源於體育層面，我非常確信。(What's happening at the moment between him and the club looks to be more confrontational, it's not [only] based on sport, I'm convinced.)奧燒贏慣獎盃。佢係世界冠軍，佢係難以置信嘅足球員。點解佢而家冇得踢？我唔知。」
.
而根度斯失寵一事亦可以見到，如果係涉及足球層面嘅事，喺現今記者消息靈通之下通常都會出現關於球員失寵原因嘅報道，例如根度斯2月杜拜訓練營同阿迪達炒大獲，其後就被分派單獨操練同打入冷宮今夏轉送德甲，記者消息由頭跟到落尾，可見訓練態度、又或領隊認為球員場上表現不佳嘅因素通常會經記者報道，當中有啲係有人洩密，有啲係球會故意放料俾球迷間接知道點解。但觀乎奧燒復賽後以至今夏被雪一事，似乎缺乏任何關於足球原因令佢失寵嘅原因報道，Niles訪問亦指唔知咩事叫球會出黎解釋(而阿迪達喺根度斯一事亦冇叫球會自己出黎解釋，因為係真足球原因嘅事)，可見阿迪達、Niles同雲加嘅回應都暗示緊非足球原因。
.
而雲加言論亦講出另一重點，就係以奧燒質素，可能會踢後備、輪換或Plan B，但以奧燒質素落選大軍實在講唔過去。阿迪達343或者冇奧燒位置，但343主要擅於對強隊，相反對中下游球隊泊大巴時就顯得創造力不足，例如奧巴美揚場均射門就由上季2.6降至今季1.2，而上季奧燒在陣嘅阿迪達主用4231陣式對中下游球隊係取得5勝4和佳績，所以即使奧燒唔正選，343對中下游球隊久攻不下亦可以派奧燒後備上陣作為Plan B豐富攻力。而奧燒上季場均跑動喺29位球員亦排第11(上陣1000分鐘以上嘅球員之中第7)，而且Heat Map顯示球場左中右佢都覆蓋更多，顯示奧燒已經努力改造自己成為更加一個team player。
.
至於英超大軍名單取代邊個？阿仙奴由於唔夠本土球員只能註冊22人，計埋大機會踢翼衛嘅Niles總共有11個後衛之多，4個中場4個前鋒，而中堅有：Chambers, Gabriel, Holding, Luiz, Mustafi, Mari，再加可以客串嘅Kolasinac同Tierney同埋擺喺U21名單嘅Saliba，已經有6+2+1=9個中堅，就算扣返重傷嘅Chambers同當佢左閘後備嘅Kolasinac都有7個中堅踢3個位，而2個中場位就得4人輪換，純粹舉個例唔係針對任何人，用只踢過兩場英超兼仲傷緊嘅Mari換Ozil又會唔會帶俾隊波更多變化嘅可能性呢？重申一次，阿仙奴今季場均關鍵傳球暫時排英超第17，而上季奧燒場均關鍵傳送拋離全隊。
.
(2)時序問題，好多球迷反駁：奧燒12月出tweet，點會等到復賽後/而家先封殺呢？事實上，施壓係一層壓一層，往往經過多番談判破裂，條件交換同枱底交易，而武漢肺炎亦令英超收入大減，人民幣喺復賽後變得更重要，以下用一個例子解釋。
.
NBA火箭總經理Morey上年10月發tweet支持香港抗爭，事後有發文道歉，NBA擾攘一輪之後亦團結表示支持Morey嘅言論自由，而中国就決定国內無了期停播NBA。今年2月NBA高層Silver透露將因呢條tweet令NBA今年合共損失中国收入約400M美金，問佢確切金額佢話未答到，因為龐大嘅季後賽電視收入有冇得播放尚未定案，意味400M好可能包括NBA同騰訊每季300M嘅電視合同，亦即騰訊拒絕俾錢。Silver其後宣佈因中国收入大減而下季需要降低NBA薪酬上限Salary Cap，亦即全聯盟球隊球員要為Morey付出代價。
.
最後今年10月9日中国突然由NBA總決賽第5場開始復播，你估下一星期後10月15日發生咩事？火箭總經理Morey宣佈辭職。央視隨即出聲明：傷害中國人民感情要付出代價。Morey聲稱辭職係個人原因，表示要陪屋企人，但第二日ESPN同NBC已經報道佢搵緊工；又有報道指佢喺9月12日火箭季後賽被淘汰後已辭職，但事實上班主Fertitta兩日後表明Morey地位穩固，而火箭連續8年打入季後賽亦處於球會最佳走勢。你，又真係相信Morey係「純粹籃球原因」所以辭職？
.
有球迷會疑惑，但中国冇停播英超喎！但岩岩9月3日就發生一件事：蘇寧PPTV唔俾錢令中国英超轉播權終結。PPTV表示因武漢肺炎，希望重新談判較低轉播費，英超拒絕並宣佈終止PPTV合約。但蘇寧係咪缺錢？傳媒報道英超中国轉播權約188M英鎊一季，折合15.5億人民幣，而蘇寧集團最新市值2300億人民幣，7月最新年報顯示武漢肺炎僅造成1.6億人民幣虧損，而蘇寧旗下國際米蘭今夏亦錄得13M買人淨支出，唔見得蘇寧莫財到好似華倫西亞咁要賣晒主力球員。

咁點解PPTV要唔俾錢咁樣衰？之後你就知：9月17日騰訊宣佈接手轉播，合約由之前PPTV嘅188M英鎊一季，變到僅值10M英鎊(Source:新華社)！中国本來屬於英超海外轉播收入最豐厚市場之一，變到原本嘅10%都冇。舉個例，樂視2016-19香港英超每季費用都已經100M英鎊，NowTV 2013-16每季都值56M英鎊，而家全中国竟然只得10M。而且合同只係一季，亦即下季需要再談判。
.
以中国而家戰狼嘅態度，你估伸手問佢攞錢會唔會完全冇代價？「如果今季我地見到某個人，咁以後你都10M食自己啦，你放心，我地保證全国唔會有公司出超過10M。」呢類對白有冇可能喺談判出現過？冇人證實到，靠你自己對戰狼維尼嘅認識判斷喇。而家英超乃至球壇都因為冇球迷入場而財源緊絀，英超會唔會因此施壓高安基？的確冇人證實到，不過睇返上面火箭Morey嘅故事或者俾到啲啟發你。介紹返，Morey上年10月出tweet今年10月辭職其實都唔岩時序，不過邪惡嘅無形之手又點會俾你睇到？唔通話明俾全世界聽我俾人迫，引發更大關公災難咩。
.
最後補充一點，阿迪達喺呢件事上真係無辜，佢由上任到3月一直都完全信任並重用奧燒，而家由頂層嘅頂層施壓落黎唔俾佢用，仲叫佢出黎解釋係純粹足球原因，佢出黎讀完講稿補返句「球會要出黎解釋」返去應該都俾人照肺，所以佢都係受害者之一，唔好怪佢，日日見住本來嘅愛將但冇得用仲慘。見住阿仙奴奶共就算對英超廣大球迷都好難接受呢個事實，莫講話阿迷。都明幾十年可能難以退隊，繼續支持都無可厚非，可能以反對高安基奶共作為立場繼續支持阿仙奴會舒服啲，咁就唔駛以「奧燒vs阿仙奴」作出取捨而舉出19項原因以足球原因/人格謀殺奧燒，畢竟無論從奧燒本人、阿迪達、Niles、雲加嘅言論，以及從足球角度，環時認證，中国轉播費嘅環境證據都可以見到，奧燒落選的確別有冤情。

其實兩三百蚊冇乜所謂
但逼我係藍店洗錢

住屋村附近全藍底外賣都算係避無可避，但出街特登揀真係唔應該揀藍

點解今次唔搵花樽影相

有聲post

賓哥今次竟然啱音

冇唔啱音過

於心有愧 原來隨便叛變 可毀熱狗一世

屌個港父日日數臭我地咩料呀
明明我地撐燒畀佢老屈藍絲

安基有愧 原來隨便雪燒 可毀達sir一世

哩隻ching啲音域好special

最後個觀點同我一樣
武肺令球會冇錢 要聽支那話

個港父弱智西來，我好憎佢

針針佢囉

利羊個隻痢狗呢

本身獌狗黎?

雲加

車，車冇正常人，平均IQ唔過60

咁唔怪牠哋了

牠哋

見到牠就諗起牠首

一早講咗，逼害唔係即刻逼害，所以唔駛再問點解tweet完仲有得踢

因為Papa唔肯走 佢西咸 水晶有offer
但佢話要力爭到底

另忠誠bouns係8m 9月底到期已到袋左

有冇人好掛住普度
佢勤力過奧巴狗十倍

aha!

唔廢唔迷

用冇即時棄用黎否定任何關係個思維簡單到
談判都唔會話deal就deal啦

對李城係咪又3分

華迪出到就未必 出唔到就有機會3分

曾跟奧斯爾在阿仙奴共事多年的韋舒亞（Jack Wilshere），轉載連尼加帖文，並聲稱：「Gary說得對極了，尤其當你是全隊最佳球員！」正在待業的他大讚對方是阿仙奴陣中最出色一員，力撐這位前隊友。他的德國國家隊隊友謝路美保定亦溫言安慰，「抬起頭來吧，兄弟！我100%肯定你很快會向所有人顯示你的能力！」還加上high ten和加油符號和#NotDoneYet以示支持。

太子斷自己米路

我地不嬲都係做實事

傷到班都冇得落 有乜所謂

Fight for freedom
Stand with Ozil

隱形戰機

真，阿仙奴靠我著撐起
好多盲反狗

你上面已經有個

普子
結左婚未

隱形戰基

隻轟狗想阿狗死咪反普

結左了

伯金囝囝到阿仙奴U23試腳

【Now Sports】阿仙奴名宿伯金的22歲兒子米曹目前在槍手U23試腳，並大有機會加盟。
據了解，米曹（Mitchel Bergkamp）於2011年起效力荷乙球隊阿梅爾城，父親伯金（Dennis Bergkamp）亦在3年前離開阿積士後，到阿梅爾城擔任義務助教。今年7月，米曹與阿梅爾城的合約結束，過去一周就抵達阿仙奴U23跟操試腳，有望跟隨父親的腳步，成為槍手的一員。

由保特（Steve Bould）領軍的阿仙奴U23主要由18歲或以下球員組成，當中只有9名球員已經超過18歲，而且今季已經14名成員被外借，並簽入6名新球員，而22歲的米曹有望成為第7筆簽約。

米曹去年接受荷蘭媒體《ELF Voetbal》訪問時就透露對阿仙奴情有獨鍾：「父親雖然效力過國際米蘭和阿積士兩支頂級球會，但依然視阿仙奴為家。如果讓我選擇在酋長球場或高貝利球場作賽，我寧願選擇高貝利，因為這能夠讓我想起父親為球會所作出的貢獻。」

至於伯金就在BBC體育專欄透露暫時無意找尋全職教練工作：「雖然目前我不急於尋找足球領域的相關工作，不過也開始考慮回到訓練場，因為這是我最喜歡的事情。只是無論任何也不想成為主教練，我沒有這種野心，加上太喜歡自由了。」

圖片來源 : Instagram圖片

米曹 即係 收嗲

Maddison出返黎打柒阿狗

係呀 你收嗲啦

覺得自己串左少少 唔好意思 唔好嬲

原諒你了

收嗲OK

覆水難收
永別

我代道歉

個時羅賓咪幫普子公佈左囉

虎父有犬子

N賓bb 既詞永遠都咁高汁

騰訊接手英超轉播 新合約比少£1.78億

英超原本今年轉播權 總值£30.3億
但因為疫情 所以有£6億rebate (包騰訊)

咁rebate對阿狗有乜影響？
AST就話 “This will reduce Arsenal’s income by about £33M.”

咁按比例 rebate有30%係因為騰訊
所以阿狗£33M income lost
有30%係騰訊做成 (=£9.8M)

咁足唔足以令到英超/高狗比人揸住春袋
就自己判斷啦
不過無論點
波事春秋都可以收收皮先 又講d唔講d

你個理由要成立既話,
即係話比我聽高層好唔想唔出奧燒，好唔想雪佢，好唔想唔註冊佢，不過支那比壓力所以迫不得已唔註冊佢,你真係信咁樣?
高層有無中共都想做9佢架啦
愛美麗同龍格堡都雪佢你話比我聽原來一以嚟高層都唔係想郁奧燒,
我點撚樣都唔信架啦
高層唔鍾意燒個意向係非常非常之清楚,遠早於中共之前
你話阿達係未反燒我就唔敢講,
高層反燒根本無撚變過

check返email爺爺本書早兩日寄出咗
想快啲收到

好想睇你撚港父

我超憎佢。

憎咪岩囉 撚下佢 買定花生

仲以為你地班公海狗個個friend到人型蜈蚣

本書好似冇乜料到 同佢教波一樣

講笑 真fd

打柒條排骨仔啦

仲買撚咗tim

最後一句填得好好

仲睇唔睇阿狗好

勁撚煩
好似執到寶咁開幾十個po jer阿狗

買嚟拜山？

到未 我個本仲ship緊

你睇西甲得啦= =

港父定迷基 好打啲？

睇維拉

用嚟拜你地班反雲狗

真，諗左兩個月

做乜燒埋落me度

突破左盲腸 其實由愛美麗開始已經雪奧燒
可能由始至終都係份人工問題

排骨仔 對 肥仔 好睇呀

叔弟反佢？

迷基勁bulk
我諗黃兆健都未必夠佢打

我勁憎牠

迷基

咁你攻擊牠哋未。

佢有冇要你道歉

James Olley
@JamesOlley
·30 分鐘
Exclusive: Mesut Ozil’s agent Dr Erkut Sogut speaks out on the midfielder’s situation at #afc.
- calls on Arteta to tell the truth
- Ozil should be shown the same loyalty Arteta received
- Ozil turned down an offer that included a £30m signing-on fee.

阿達比人jer住

um...可圈可點唔是咁解

Tell the truth

達狗三煞位

抆屎 呻鼻涕 打完飛機抹龜頭 一流

Ozil turned down an offer that included a £30m signing-on fee
依單咩黎

我估理由唔一樣啦，愛狗最多咪擺後備，依家連名單都冇得入

會唔會係中東?

似係

其實成個轉會窗都有唔少中東 美國 有肥約比燒
不過燒就全部拒絕哂

同細爆一樣

可能係上年啲中超?土耳其球會冇咁有錢嘛?

三億港紙都turn down
五線暗星仲話佢貪錢

"Mesut is not a player who is yesterday a Toffee and today a Gunner. Arteta didn't play at all in the final two years, but they still registered him because he was given a contract.''

'He [Arteta] started zero games in the Premier League in his last season. He wasn't there in the last six months at all, busy doing his coaching badges and meeting coaches for his future.'

第一球串撚到

講得好！跟住去到曼城就delete哂阿記啲相

開9啞仔達波
燒好波
全力支持你

廢廢龍leno第時都得

del相真係好肉酸

佢話比球會聽人情味means nothing

原來唔俾轉會
小弟當時年紀仲細,唔知燒係點來阿架呢? 係咪石頭爆出來架
當年個squad有係咪好似今日咁bloated呢

某D手段黎講
啞仔達的確仲衰過愛狗

佢呢D世界級又點會貪錢 係唔想離開倫敦
我唔認同佢貪錢 但同球會反左面 明知唔用你 講度咁愛球會 點解唔好似BALE同山狗咁轉下環境 又有波踢 又唔洗你減人工 又幫輕阿狗 三嬴都唔做 所以比外國球迷屌

佢agent on9
開阿迪達波 叫人honest
但自己又 “Mesut cannot speak now because of confidentiality, but one day he will, and we'll see what people think."
邊有得咁茅

愛俾更衣室搞走姐
最尾幾場個個迫宮

而家係死得不明不明
當佢condom
個時又求佢續約
利申:決賽屌燒屌到仆街

起碼達sir立場堅定
愛美麗雪左1/4季，搞唔掂就拎番出來解凍

達狗串鳩埃及廢

唔理愛狗有無份係RAMSEY K6 事件上面話事
最ON9就係留力唔搏埋果場英超搞到無前4
弱智到爆

愛蛇尋晚出個2號龍勁撚廢
出正選龍應該炒5:0

爺爺末期時d波已經又悶又西
但愛同達d波仲悶

爺爺求其執隊英超黎教得唔得
搵番牛奶仔 OZIL打中場我都場場睇

達狗宜家應該晚晚都訓唔安落

佢愛記啲相咪一樣del哂
結束球員生涯
開始教練生涯
你哋會唔會曲解達蛇？

尋日祝爺爺生日果句擺明講俾啞仔達聽

"Arsenal fans deserve an honest explanation, not [Arteta] saying 'I failed Ozil.' You didn't fail Ozil: you failed to be fair, honest and transparent and treat someone with respect who has a contract and was loyal all the time.''

有必要del晒d相？

其實反燒點都有位入

要肥約: 都話佢貪錢㗎啦，份約唔好你估佢會去
唔要肥約: 無鬥心，真係想踢波點解唔走

佢教咗大半年老咗好多

又話你睇燒pr幾勁 又搵人出post啦

出糧比清潔龍阿德: Pr手段

我見好多人都咁講

雪鳩佢大半季仲要幫球會手諗埋減輕支出
做開奴隸牙？
我支持佢坐到完約呀 一係直接解約囉 反正咪wea 難面

係到講埋哂d模棱兩可嘅嘢 有料咪爆囉 又想搞大件事 又唔肯講個真相出嚟 最撚僧呢d on9

跟下愛蛇學下點樣換人 學下點進攻 學下點樣敢出OZIL

迷佢咪話立場堅定 迷愛咪話從善如流囉

愛蛇可能樣衰開，唔覺點老到

愛蛇心胸廣闊 不拘小節

愛蛇型好撚多喎 達狗成隻沙皮狗咁 果然相由心生

有人想知再講啲fd

中東 美國 中國同點同倫敦比,仲要高唔過35萬
35萬阿仙奴同30萬其他地方,係人都識揀
仲要聽藍斯講都睇得出燒有特權
山狗我都懷疑有特權但自己可能身在福中唔知,
無理由癲到第一日去曼聯就想番嚟

燒兩張相都係雲加😘佢

cannot speak now because of confidentiality

如果真係關球壇外的事, 點解有confidentiality?

大量黑人問號

阿達有前四啲人就收嗲架啦
佢而家一力攬曬幾有承擔

下年燒完約d 花生應該會仲精彩

爺爺偏心就梗，認定你係愛將錫到燶啦

請支持牙達實好大壓力

£30m signing-on fee wo
師兄

佢係茅 但agent 話牙達講一個misleading account 出黎
agent茅在佢都暗示到出面係維吾爾族發聲同連接既財政問題令球會逼達蛇硬食 但仲企係道德高地叫佢講真話姐
但就有d 似番去琴日內戰topic

老嘢處理人事真係有一手
如果佢最尾幾年d戰術同買人唔係咁西, 反雲根本會絕跡

佢全職盲反

但同一時間咁貴人工，爺爺會用到佢盡

主流都係估佢比高層推出黎做靶

無論邊個仆街都好
我覺得真係要講真話
就算你話冇錢而奶共所以要封殺奧斯爾咁都算係個理由呀

佢agent 講得好岩WO
擺明球會同達狗宜家就係當緊球迷係白痴

條捧熱奪冠五線暗星識條春咩

無意思
肯定個個禮拜都俾人問
最多贏波個陣問少d

爺爺同d球員應該幾好
Aha臨尾比佢雪
琴日都同雲加賀牛一

今晚又三點

RAMSEY 同K6
夠唔夠資格同球會講心呀
最後得到咩對待????
個個離開阿仙奴既球員都撐燒就知咩事

咁點解燒可以 cannot speak now because of confidentiality
達子唔可以呀？

山狗都有祝雲爺爺
俾啲傳媒吹到反晒面咁

比我都盲反啦 我又無做錯
我坐都係坐多年 有咩所謂

回家吧

派對加燒應該幾好睇

所以我呢幾年都屌班高層同高狗s
做咁耐/做生意 啲決策可以咁差

講真，不如佢唔好出聲啦
我睇佢講野越睇越燥

30m係畫隻龜就袋......

反面係同班主/高層甚至球迷

牙達話ozil 唔入流啊

10 年後變成同維辛迪加祖亞昆雙翼齊飛一樣咁經典

做到呢啲位冇得避 一係學摩佬爆料

隊友都有反面啦
山狗更衣室毒瘤嚟
但之前啲傳媒吹撚到山狗同雲加反面
山狗倒戈嗰場攬雲加攬到實一實

Sogut on Özil: “Everyone says he’s training well. Per Mertesacker said this publicly. I spoke with at least five team-mates who say he is training great. They say Mesut is one of their best players & they cannot understand why he is left out. So it can’t be the training.” #afc

肯定係大梅+球員講大話
我達蛇唔會咁唔公平

佢真係冇乜朋友 淨係記得一開始同禾狗好fd

想當年auba都比人話毒瘤
紀律差
公開令球會「尷尬」

諗起埃及串鳩山狗無得踢世界杯

達狗覺得佢廢咪廢囉

大梅有職位在身

Sogut on Özil: You have to understand the bigger picture. The [Uighur situation] created problems for the whole Premier League, not just Arsenal. He expected to get more support from the club.”
[@ESPNFC]

Agent的陰毛論

串過馬撚
但佢仲踢緊阿仙奴

條友含撚技術仲勁過洛克哥

走咗之後阿狗啲球員拍片個陣全部都唔想講佢咁

佢唔差架 點都好過洛克人

洛克人有forward pass同dribbling
佢成場向前傳唔過3次

我幾耐冇上嚟-.-

我睇錯,柒咗,
35萬倫敦頂級聯賽同其他地方都差好遠
有班人成撚日覺得奧燒山狗啲兩個棄將係紆尊降貴嚟阿記
比咁多錢仲講到佢留低好撚委屈佢,好偉大咁

咪兜喇ching
好柒...

點講真話,
要高層同人講,我覺得自己高薪簽你好on9,所以想掃走你咁呀

咁你自己睇下 兩個加盟第一份約人工先 再比較下其他豪門球員人工先

所以埃及 岩哂達蛇夠撚哂保守

都搞到咁
講唔講都係俾人屌架啦

一比就比到比狗助攻-.-

有咩一手,高層同球員有事全部自己食曬咁解

隱藏實力

清有冇做過高層？
知唔知咁樣幾撚難？

去咗曼聯中咗伏應該收斂咗

照佢咁講利物浦唔會簽到任何球星...
燒之前係Madrid
山之前Barcelona
兩個西班牙重鎮+top European teams

btw以前都唔覺咁多球員咁撚有loyalty

We are family

大帝

全線adidas都玩

首先
1.2018年燒揀唔續約 大可以去PSG 去獌搵山9 絕對唔只350K 果陣新聞話最大OFFER係£1 M / WEEK
2.你球會唔可以每次應承俾完錢 下一年又後悔 係咁放風搵方法踢走人 好撚核突
3. 永遠呢個濕9球會 好鍾意做新聞營造到 你唔續 你就係25仔貪錢想走人
實情就係自己唔想俾錢 ,又要球員同你忠心 , RAMSEY 踢左10年200K唔肯續, WLLIAN宜家32歲黎計埋獎金都可以有220K

係
阿迪達幾乎想錫章

啞仔其實算有 但大部分loyalty to Arsene

法比加斯 loyalty 99

贊仔冇人講？

被loyalty算唔算loyalty

垃圾出去踢唔掂

佢根本就唔會一個人做到一個專業團隊做既野
時間已經係問題啦

佢學愛狗咁講幾句已經無人會屌佢唔買人

個時轉會又話貪錢唔共患難喇
根本就係呼之則來揮之則去

講起錫章都嬲

愛蛇犧牲自己用good edening娛樂化哂成件事先冇咁多風波

一個係員工，一個係老闆（迫害緊員工），你就jer住個員工有咩唔講得

咪話冇loyalty lor
呢期對住前會入波例牌唔慶祝架嘛

老老豆豆 要有loyalty係球會球員互相尊重
屌你老母阿仙奴做左d乜出黎

爺爺就算話：我鍾意唔買，吹撚？
都冇人敢屌

我話佢對愛華頓牙

Auba直頭叫多毛毛高層做小丑
契約社會點解唔可以為自己權益發聲

以前成堆反雲狗屌啦

達咪又係員工

呢到屌，who fuckin cares
Season ticket 季季清，隊閪波年年袋袋平安

£1m/week
邊隊出啊，佢個agent？

爺爺：最已陣

支那都好似有500k offer

爺爺成撚日9吹球會有幾多幾多錢,隨時可以用
實情應該係2仔底嚟

shoulder check 之鬼

支那洗錢年代都係出得£500k，咁應該得返沙特私家隊有可能出£1m請佢去表演

但係已經證明到佢唔係貪錢先續約啦....

達狗自己連ozil三成都無啦dklm

苦練基本功

所以阿迪達無reg阿迪達

我睇唔到我唔知我唔清楚

真忠心...

反燒反到扭曲自己既邏輯去合理化自己講既野

好似分析得唔錯

靜到
已經內戰到冇野好戰了

呢啲工兵真係好洗好用
又聽話又勤力 好在季前無借走佢

燒已成為全職kol

大家留力睇今晚廢龍好過啦 派錢波

一向都係

肯做後備頂下輪換下呢個級數好夠用

每日屌一次達狗老母
講真 football reason嘅更加冇可能放棄ozil用埋啲垃圾宣明會啦

而家唯有望ozil真係好似佢篇pr文咁講 唔會俾第八年喺阿狗嘅生涯咁樣完
對上一次覺得咁sad係rosicky final game連後備都冇份坐

tz狗

11月trump當選，12月CCP收皮，同期ozil成為光復維吾爾ICON，1月阿森納因奶共蝕大錢（高狗要賣盤救亡），同期ozil為愛隊出聲共渡難關，2月superhero式復出

股災
要針鳥

奧燒好基友明尼收購阿狗

首先要個撚樣肯賣

佢有錢過高狗

其實垃圾龍事件即係咩

扮有波...

source?

吸手波

140億身家

講真足球場上如沒有法明尼 打碌撚

經理人曝奧斯爾曾拒三千萬簽字費
連珠炮轟阿迪達：看看當年你年老時 雲加如何對你

爺爺嗰段真係好應棍

According to Forbes但唔貼Forbes source

爺爺比佢地雞
終於要爆la

有冇人估唔到adidas呢條撚屌咁撚賤鳩格

ozil 最錯真係黎左阿狗

BLnaze的足球札記
6 hrs ·
Ozil的問題很複雜，由他與土耳其總統合照開始，他的場外行為和言論一直刺激到一些人的神經。
政治上的問題，要說阿仙奴不給壓力，又或者是中國方面沒有施加壓力，這是不合理的。
以中國的品性，或多或少都會在言語上對阿仙奴、英超給予壓力，又或者簡單的，讓中國的贊助商，轉向投資在毗鄰的球會、地區，例如成績如日中天的利物浦、商業價值最高的曼聯，甚至話題性十足的列斯聯，對阿仙奴而言，已經必然是壓力。
那麼阿仙奴，那怕單純是請球員減少發言，那怕是苦口婆心地請求Ozil專注賽場，又或者是千夫所指地，威嚇的方式打壓Ozil發言，基本上，也不是甚麼難預期的事。
當整個世界都積極參與Black Lives Matter行動的同時，卻對人權剝削的事視而不見，難免外界對阿仙奴，以至於各支球會的行徑，感到失望、不滿。
身邊不乏阿仙奴球迷，對於Ozil事件，固然是百般滋味。自己支持的球會，卻在政治上站在「對立面」，說要脫離槍迷角色，談何容易，但要自豪地作為槍迷，也不禁有點糾結。
作為國際米蘭球迷，相信我（們）的糾結，會更大更深，蘇寧作為國際米蘭大股東，大老闆張近東更是中國領導人派系人物之一，國際米蘭球迷對槍迷的感受，完全能夠理解。
或許這是自我開脫，或許這是自我安慰，但蘇寧只不過是國際米蘭百年歷史中，一個片段，一個臨時主事者，他們的存在，他們的行為，不代表國際米蘭的精神和宗旨，更不代表球迷的立場，我們無必要為支持愛隊而慚愧，因為愛隊是愛隊，背棄我們立場的不是國際米蘭這支球隊。
我不會因為身邊有人支持阿仙奴而把他視為敵人，因為助長中共氣焰的，非是阿仙奴球迷這個群體，而是吸啜著人民幣的那些管理層。
至於《環球時報》的言論，實際上也是中共式慣性的揚威行徑，高調把阿仙奴的決定歸類為「中國人的勝利」，把Ozil事件視為中國強大、阿仙奴這種球會也屈服的案例，彰顯國家偉大。
阿仙奴不反駁嗎？那是默認，
阿仙奴反駁嗎？那是另一場風波，
《環球時報》要的，就是這種結果，來營造「一鎚定音」、「官方宣布」的效果，讓人覺得，中共打壓收到成果。
政治以外的因素，
從開季至今的打法而言，阿迪達基本上把打法基礎定義為3421與4222間的切換，兩種陣式能讓Ozil成為主力的可能性都不大，球隊在進攻上講究流動性和突擊力的速率也非Ozil能夠應付的打法。
阿迪達把責任攬到身上，也非沒有理據的事。
不過，年初阿迪達上任，Ozil在戰術當中扮演重要的角色，他的傳球、策應，對整體的幫助甚大。在不擅長的防守領域當中，他還有積極的逼搶，盡管防守意識和技術不足，但至少他在這範疇上，盡力地配合主教練的要求。
因此，說Ozil完全因為戰術原因而棄用，似乎不合情理，特別是球隊根本沒有人能替代他最後一傳的能力，他至少值得作為後手出場撕破密集。當看到James在愛華頓風生水起的同時，阿迪達不可能單純為了戰術因素而將之棄用。
但高層眼中，一個定義為非主力的球員，而不服從球隊要求，當他上場又涉及獎金條款，又可以牽涉敏感議題，這種「問題學生」，最佳的方法就是放逐。
各項因素加起來，成為了槍迷的一種痛，也成為了全球的議題。
如果是Salah、Marhez、Werner、Son忽然被拿下位置，那麼其實是不存在「探討原因」，因為在球隊地位不可動搖下仍然被拿下，那必然是場外的原因。
但Ozil不同，他的被拿下，有政治、有戰術、有財政因素，所以才值得「探討」。
撐Ozil 的同時，也可以討論他在阿仙奴的問題。
撐Ozil的同時，也可以討論政治以外的問題。
這不代表我們不關心政治，不代表我地支持極權，這只代表我們不單純用情感主導思想。
我很久沒寫政治，非是因為我怕寫
非是因為我不想寫
而是一直以來我都強調，我雖讀歷史，卻非政治材料，與其在專頁每每情感宣洩，倒不如安份守己，讓懂政治的人去寫，對讀者而言才來得更有意義。
一天、一個月、一年，可以用情緒去維繫熱誠，但日子久了，就需要用理智去提升熱誠，
正如踢足球一樣，滿腔熱血，瘋狂奔跑，一年、兩年、三年，但日子久了，你就更需要用腦袋去處理，這不代表你失去了爭勝心，而是用更聰明的方式，讓自己的足球壽命延長下去，用更高層次的方式，去打敗不斷進化的敵人。
昨夜失了個眠，文句上有點混亂，也可能會有錯字，不過要處理公務，難免校對失誤
各位高抬貴手....
共勉之。

阿迪達就係一個打靶仔 逆子

先背叛愛字頭
然後背叛雲爺爺

偽君子

當年係皇馬離隊個陣大把隊爭住要
佢揀左九年無冠既阿狗 到而家阿狗咁樣對佢

我燒=名宿
達=愛狗名宿

咪我哋隻吉祥物比人炒咗嗰單

好似clarify過fake news

大把隊（熱刺，阿仙奴）

其實阿狗俾高狗買起咗

係咪除咗佢自己賣都無方法公營返俾其他人

英國逼左隔離俄佬油王咁耐都逼佢唔走
算把啦

"He is very important for the team" - Mikel Arteta praises Mesut Ozil after a MOTM performance

睇返都真係幾諷刺

我再Google左陣，好似佢公司係乜乜acid market龍頭（個market就300億左右），然後啲人用合伙人去計佢身家加踢波搵既錢就計到百幾億，佢自己就話無300億係銀行，300億係個market既value

佢篇野提醒左我火箭隊莫利都係後期被清算

個agent叫阿迪達tell the truth
自己咪又係唔tell the truth
仲賴confidentiality

Morey冇比人清算
佢係真•basketball reasons
箭太垃圾啦要換人做GM

講就講得多
其實有無可能

香港人都係一樣

巴黎 曼聯 阿仙奴

唔洗呀嘛

好似話真實身家係大約兩三億左右
同埋佢自己好似有律師牌
佢係咪做返自己法律顧問

30b仲大過長和
我都google過佢間公司得幾百個staff

佢間公司啲潛力好似大到仆街

你今個月冇糧出了

睇睇條露屎忽佬遲早剷呢段片

ozil嚟阿係因為當年承諾過雲加而家睇返佢真係好有義氣

隊波廢都算
仲要無人情味又奶共
做阿狗做撚到咁on9有時唔知為乜

燒可能真心迷雲
雲加以前比人趕都係話要honour份contract
燒又咁既口徑

咁話自己

我地幾時對拖肥？

dm碧福特或者67son叫佢借啲意剷跛臭閪達
教訓呢個拖肥恥辱

杜曹跛咗都喺咁帶歐聯

呢個係逼容臭燒既犧牲品

爺爺搵佢前妻日日煮飯比我燒食仲親過親生仔，點會唔迷雲

堅定留

吹撚大左啦屌

堅 岩岩到步倫敦果時

2017年我燒自己講

諗返起
呢度好似好多人吹奏老細足球架

邊度有
法國成撚日有人好鍾意入嚟9up屈呢到
琴日先見到個話呢到好多人撐高層

絕大部分球迷理想中嘅老細足球都係老細起勢咁課金
，然後完全唔理球會嘅決策

爺爺為咗阿狗
老婆都冇埋

亂鳩咁黎

仲好記得當日簽到燒嘅時侯，睇住個deadline news，大家係幾咁興奮，好似中大獎咁，終於有世界級球星吼我地

比邊個搶走左

廢梅幾時俾人打

第一次有呢種感覺係艾沙雲
但奧斯爾嗰種感覺好似仲昇華咗咁

羊係咪有弦外之音？

爺爺冇時間慰妻

公海班弱智盲反
我哋一路反高狗撐燒
俾佢哋話我哋藍屍心態

公海不嬲大把人反阿 而家有機會仲唔屈9我地
明明開晒topic 個個屌高層都可以老屈

廢梅球皇片

諗多左

奧斯爾經紀人：

“ 阿仙奴球迷有權獲得更為清晰的解釋，而不是阿迪達在那裡說什麼“是我讓奧斯爾失敗了”。你沒有讓奧斯爾失敗，你只是沒有公平對待他 ，你不誠實，你做事不透明，你沒有尊重一個還在合同期內，並且對俱樂部無比忠誠的球員。阿迪達在他職業生涯的最後兩年也幾乎沒怎麼上場比賽，但俱樂部依然給他報名，就因為他處於合同期內。阿迪達最後一賽季就沒出過場，最後六個月他甚至都沒待在俱樂部裡面了，因為他在忙著考教練執照，以及與他未來要合作的教練見面。”

達狗

達子同臭燒係咪決裂咗

臭閪達

仲記得酋長球場外面勁多球迷開party

#Arsenal have launched a new Official Partnership with Ball Corporation as part of a wider global agreement between the global aluminium packaging company and the club’s owners, Kroenke Sports & Entertainment (KSE). New sponsorship focuses on sustainability and recycling

The contract with Ball as the Official Partner is on the second tier in the club's sponsorship pyramid. In addition to Ball, the following are on the same level: Acronis, Konami (PES2021 brand), GKFX, Santa Rita, Sportsbet io. These global partners pay between £1.5m-£2.5m season

臭閪達走左搵邊個教

之前話浪費金錢班人
點睇？

呢度咁多高人，求其執件去都四冠王啦

明知Leno 派完膠心情唔好仲去搞佢

愛蛇回家

自己睇日期

愛蛇教進攻 即出返燒

愛蛇識英文屈晒機

冇可能個個一樣 佢地咪捉住果幾個藍絲屌
正如我幾年前已經話高狗都有人撐架 一百歲唔死都有新聞

達狗留低做translate都👌🏻

愛神日文都識
解放吹撚大晒嘅日本神童狗保柒英

學咁多語言唔做翻譯晒左

公海班軌痢理得你邊幾個咩
個個以偏概全覺得阿狗都係藍

似係達蛇handle唔到依單野
愈答愈柒

越黎越肉酸件事

This continent deserves better – deserves justice!!
牙燒上身

果班小學雞cctai咁

Lbj講black lives matter嘅野都可以套落香港

真係攝衫

奶共沾個blm同呢單差好遠啦

父狗
一樣野開幾十個po 講
仲要攞正負評打飛機
勁撚柒煩

咪臭係over咗啦撚樣

執到槍係咁 所以都廢撚事講 港父自己c怨咪c怨
我地第一時間轉topic佢都未知間新聞啦

連登係咁架啦你抽我我抽你架姐

咪臭係 仲話冇
大把人想賣比俄佬啦
不過高安基係仆街之中既仆街 錢又唔比又搞搞震

件衫好似浸咗濕白水咁

想講利狗車狗有咩資格笑阿狗撐奶共球隊
車狗心口贊助商撐國安法（「深黃」誠狗）
利狗LBJ 球迷會事件

其實講真其他球迷想睇阿記死多過真係關心ozil la今次呢單嘢處理得咁差，仲唔衝出黎屌咩

是但啦都係衝出嚟攞光環啫
Po頭放Stand with 燒嗰陣佢哋仲係粒精子咋

各位阿迷
其實.....阿仙奴歷史仲長過垃圾支共，時間過去，時代過去我都仲係度
大家要團結D，支持奧燒，支持對抗支共，但都要明白自己係阿迷身份。
就如港共係垃圾，但改變唔到各位愛香港既香港人

講慘，黃絲國米球迷咪仲慘...心情仲矛盾....

你做初一佢做十五

但果日唔出佢係歐霸....
🤜🤛

高狗奶共幾時中武肺死全家

除左政治原因
pay cut都係原因之一，好似另一個拒絕pay cut係Papa..佢都有份

睇住港父追撚住隻19lily 黎咬
真係呢幾日波台最開心既事

見啲人係咁講暗星,忍唔住聽吓,原來自由身可以隨時加盟,不限時間,
而家先知

打FIFA都好似可以

啲怨婦利 球迷會單野割席以為啲人唔記得

谷左好耐啦 之前係咁開topic串

共占好似都係有幾多股份下同埋支持biden
佢地係咪都奶共同支持biden

暗星既核心講法係,高層一開始唔應該簽高薪比佢,簽完覺得佢唔值啲個價,所以想郁佢,而奧燒就用公義問題做藉口掩飾佢貪錢既真正意圖

基本上全部英超big 6都奶共，一個字： 錢
鏝甚至歡迎個維尼
獌商業第一
猁cancel香港球迷會資格

暗星聽黎真係擺鬼 永遠有佢講無人講 唔會接受人地意見

不過暗星好撚撐阿叔

無計,自己球迷(起碼香港)都係咁睇自己隊波
但明明愛狗同龍格堡都有郁佢,高層亦一早唔妥佢,
自己球迷應該留意到,但就猛咁附和話中共中共

球迷會個度唔係好認同
試下阿狗個官方球迷會唔係班藍到黑既揸旗睇下割唔割柒你

我同佢有部份睇法一樣,
貪錢係未真正意圖我唔會話一定係
但咬去中共度就一定係轉移視線
個起因根本就係高層自己覺得比完高薪佢,高層愈諗愈覺得自己好撚on9,
所以想郁佢

真心問，阿迪達其實點解會做左阿仙奴名宿？
明明佢踢得最好+必然正選果幾年喺愛華頓，去到阿仙奴都唔係必然正選
同樣情況既根度簡，佢喺多仔先係球隊核心，去到曼城可有可無咁

從來無人話阿迪達係阿仙奴legend
除非佢帶領我地攞英超，歐聯
佢係我心中只是一個有潛力教練，係咁

係阿狗做隊長+破9年無冠攞FA 我諗都算名名地宿掛

今日奧燒經理人又出嚟點火

呢壇野睇嚟仲有排講

3個層面

有冇得打正選？ 「343唔岩打，唔洗出」

有冇得打後備？ 「冇，因為臭閪達要平衡，中場位擺E25, Willock」

有冇得註冊？ 「寧願擺晒中堅（Mari傷緊都有)都冇佢份⋯⋯⋯」

Jorginho on being linked with #Arsenal: "I believe every player is open to negotiations. So I believe there was something they talked about. And in the end it was decided I remain here. Now my head is here & we're going to do a great job with Chelsea, which I always wanted to do"

香港都要justice

u23

阿迪達係救火五子最重要果個喎

去到阿仙奴都有幾年正選
叫做以隊長身份幫阿狗攞盃
ok啦

點解要踢u23

踢埋呢啲19 波本身都驚佢傷 仲要驚埋武肺 屌

初初嚟嗰陣阿迪達應該係最重要嗰個
不過拉返overall成個阿狗生涯睇
我覺得好似大梅代表性大 同埋似阿仙奴人啲

不過話達係名宿都唔反對嘅

大梅點睇到名叔過丫達

以後講句政見就無人夠膽迫你走
以前唔走係過街老鼠嚟

無賴有辦你睇！A山賴死唔走冇好下場
04月12日(日) 03:48

新冠肺炎繼續肆虐歐洲球壇，唔少球會都要盡力「減磅」，減輕財政負擔，對英超球會紅魔鬼曼聯嚟講，當務之急梗係想盡快賣走「高薪低能」嘅阿歷斯山齊士（A山），不過呢位坐擁50萬鎊（約480萬港元）周薪嘅智利國腳，早前已經表態唔會降薪離隊，寧願留喺曼聯「坐食山崩」，直至完成餘下兩年合約為止。

翻查近年球壇，其實都有唔少因為一份高薪而賴死唔走嘅例子，通常呢類「球場無賴」捱到約滿都已經臭名遠播，而且好大機會因為久疏戰陣，焗住宣布掛靴，今年只係31歲嘅A山唔想名譽掃地真係要諗清楚。

如果選近年最經典嘅「球場無賴」，應該係喺2000至04年間效力車路士嘅荷蘭後衞保加迪，本身呢名荷蘭國腳喺2000年夏天加盟車仔已經夠騎呢，據講時任領隊維埃里事前根本唔知呢單球員交易，所有轉會事宜都由總監哥連赫捷臣全權處理，之後聯賽踢咗5輪，維埃里便因成績欠佳下台，改由雲尼亞里接手，雲帥上任後認為保加迪唔啱使，冇耐就通知佢可以走人。

其實當時有唔少球會對嗰陣只係29歲、曾經幫阿積士贏過歐聯冠軍嘅保加迪有興趣，不過呢位荷蘭人卻唔肯放棄4萬鎊周薪，寧願繼續坐冷板，結果佢喺車仔4年，只在正式比賽上陣11次，而且大部分都係加盟首季，最後3年基本上形同虛設，成為車仔甚至英超史上最失敗收購之一。
保加迪約滿車仔後冇班落

車仔當時為逼走保加迪，不惜將佢下放預備組及青年軍跟操，連同一隊操練資格都冇，不過對保加迪完全冇作用，佢到後期甚至每日由荷蘭阿姆斯特丹飛回倫敦出席操練，寧願晒時間都唔肯離隊。

佢喺傳媒面前亦冇否認自己貪錢：「點解我要放棄1,500萬歐元人工？我簽約嘅時候，呢筆錢就屬於我，我只係履行我嘅合約。呢個世界所有嘢都講錢，唔係好多人有機會搵大錢，我有幸係其中一個，我可能係英超史上最差嘅球員收購，不過我唔在乎。」

最後佢喺04年約滿離開車仔，不過由於一直冇比賽，狀態已經大不如前，經過一年時間搵唔到球隊落班，喺2005年以34歲之齡宣布掛靴。
每個禮拜袋480萬難抗拒？

邊度有得睇高山屌暗星條片

點解話人無賴？
理得人點諗，尊重合約精神都錯？
球會計錯數，要球員負責？

我都認同係呢個起因
又推呀達出黎受把

段片私人咗啦好似

拉迷等睇維拉？？？

明明就係個總監買錯左
但係無人追究佢
反而推哂啲責任落球員身上

你係咪搞錯左名宿同叻準呀
達有冇可能唔係名宿

頭先踢波勁多阿狗

叻準近幾年最近磅都係得卡蘇拿
路JJ我當佢名宿多過legend
如果達蛇係名叔咁華美子係咪都係？？？

講到自己唔係咁

真係無乜叻準，似樣個d 都走晒

stand with ozil

大部份都唔係好黎好去
k6要玩到除波衫，就知班高層仆街la
爺爺老咗冇咁既魄力同上面周旋先比人雞
當然佢都教得柒

ching 你想表達乜？

維拉，廢龍幾時破處

冇英超同歐戰都好難叫叻準其實
我阿 叻準既門檻俾不敗個班拉高哂
名宿就是鬼但啦
踢夠三五七年 又踢得好既 冇點二五既
都算係啦

two wrongs dont make a right 喎

不過有樣嘢值得一提
獌狗班人鬧山狗唔走貪錢
但到Ozil呢 佢哋就識跟我地講合約就係合約
成班友雙重標準到

edu夠拎不敗la
名宿都唔撚覺佢係lo

我阿士東維拉狗

想知ozil出ig點解咁多阿狗球員比like,
如果佢地覺得ozil有問題應該冇人like佢ig d野

你入錯po

如果真係講合約
唔註冊你,下放預備組,下放青年軍跟操一樣無違反合約
咁大家都無違反合約,咁其實有咩問題呢
無違反合約下想迫走你點解唔得呢

一齊迷維拉？

廢梅直頭share埋

希望廢龍派膠等廢廢龍冇咁大壓力

柏豪終於剪咗頭髮

你唔覺姐
edu點會唔係, 不敗個季攞過POTM, 踢左4,5年過百場,
足壇任何一個都會認同佢係名宿
睇你都係搞錯名宿同叻準

主要係因為山齊士喺出面 收唔到比留喺曼聯更高收入嘅offer

奧斯爾 未計獎金當你250k/week
佢齋坐一年半 都係賺1950萬鎊
但經理人話佢收過3000萬簽字費offer
仲要未計人工 條數根本屌打阿狗嘅收入

當然未證實到經理人堅定流

不過其實名宿英文係咪都係legend
我見踢得耐嘅 外國清一色叫legend
真係好冇成就嗰啲先叫former player

其實隊隊都奶

只係其他隊無一個有名氣既球員夠膽講

講左都一定被消失

真相認

痴撚線一句踢波多阿狗都可以相認到

奧巴美羊+拿卡

喂 咪爆啦 頭先入左球打左個前空翻

似拿卡咪好樣衰

就咁一句野 可以搵到人相認
望住成個過程覺得好神奇

今晚d link 480p咁

真呀 拿卡樣衰到仆街

你又係到？

咁快換人

已經開始分唔到成件事係真定假

首先阿同其他隊既legend定義唔一定一樣
另外好多時Daily Mail, Sun 呢啲tabloid 近年用濫哂legend個term, 我見reddit好多fans都會罵, 香港就好似未有呢個問題
講究啲既就會用Former Arsenal star /Arsenal great/Arsenal cult hero, etc.
利申: 9up

我同新島真係真
講過兩句

傾d咩

傾張伯斯

傾阿 po d 傻鳩反愛蛇

傾賣去邊隊

希望廢龍快啲派膠
迷廢都係咁話
連Bielsa都贏埋維拉真係奪冠

當面都要傾愛蛇
你隊波係咪全部反愛

反雲

現金都幾型

6667

係

廢龍真係好穩

不如話維拉守得好穩
仲穩過阿仙奴...

維拉前場今日麻麻哋

又係著細一個碼短褲

維拉多左Barkery 之後個中場好左好多...

維拉做gym 日日leg days...

尋晚果場邊度穩

尋晚係leno柒
防守整體冇咩大問題

咪話維拉穩囉
阿迷成日j 失球第二少
又話今季達狗黎左之後防守好好...

周柏豪今日係咁跌
連十二碼都跌走埋

個下一定無

想講葡狗完全係反映出比狗嘅重要性

咁係好咗wo
維拉更好 唔得咩？
係要二元對立嘅 cls

廢龍都好彩
咁樣都可以唔中龍

Bamford

佢都係返去讀書吧啦

tap in 都可以唔中龍

比狗出果時咪又係屌佢廢
只係西追仲撚廢

Rodrigo仲廢 仲要29了

讓條右路俾阿叔打算啦

比多d 時間西追

30M賣laca比佢地la

...盲撚左?
咪話維拉穩過阿仙奴囉
邊撚到二元對立?

兩舊屎同一舊屎既差別

“阿迷成日j 失球第二少
又話今季達狗黎左之後防守好好...”

你暗示緊咩你自己知啦

佢地想要nk多啲

你鍾意點講就點講

起碼80

果幾下中龍應該冇得救

應該係
所以咪話好彩

你個如果有d困難...

咁就起碼40M

分10年還嘅話有機會

十年後拿卡都39歲

有對比有傷害
比狗攻嚟講唔錯
係防守廢
但宜家隊波攻唔到 顯得佢重要

+埋奧巴

如果入就冇clean sheet
如果輸就贏唔到

ok deal
我拿deserve better

港幣都俾多佢

所以咪放牙Mo逗住右中堅

柏豪果球有十二碼嫌疑

躝返法乙啦
未見個一個前鋒可以妹到咁

理性啲啦你

接觸好細

好心升balogun上黎同nxxxx爭吓

敢講比著NK
嗰球佢應該控唔到
但起碼可以get a shot

agger

你迷拿？
勁憎拿狗 覺得耶耶辛洛高都好過佢

點解仲未過賓福特

嗰日燒statement之前
係有ok可信嘅消息balogun續約
今季上一隊
但statement之後就冇人得閒再去傾了

送拿狗去含大跟Grace姐姐學下點樣一分鐘make3個decision
成撚日妹妹妹

達唔用青訓

中龍啫
捱夜都係等睇emi表演

佢急住拎前4

賓福特五球起腳四球唔中龍

無乜機會表演

u21國際賽打到天花龍鳳
對住歐聯2線隊都拎唔到甜頭

不如番去讀書算

一個高波接實

進攻終結者

點解個個叫佢去讀書？

尼奴同廢龍既分別 接實

你講nk?
算啦 尋日打左點發揮
唔怪佢啦

你真係反燒反到好肉酸
你一開始就戴有色眼鏡假定咗燒好貪錢先賴死唔走，我真係屌你老母啦傻鳩。燒做幾多善事睇唔到，捐幾多錢又睇唔到，佢係你講到咁貪錢洗做呢啲野?又唔撚見你話羊買幾架林寶堅尼炫富係貪錢?佢個時有更高薪嘅offer都冇走到，留低原來係比你啲傻鳩鬧佢賴死唔走貪錢。
真心同你講，有精神病就睇醫生啦

唔讀哈佛走去踢波

維拉今年防守點解進步左咁多

柒左就算啦你

佢打中間先發揮到作用

其實佢AL 都係3B1C
波台求其揾件都考得好過佢

點解入到哈佛

你收皮喇
邊句二元對立

足球員scholarship
即係香港d 運動員3322 都入到大學

用下你個腦喇同對眼睇下上文下理喇
講緊維拉仲穩過阿狗
"阿迷成日j 失球第二少
又話今季達狗黎左之後防守好好" 係回應緊
"尋晚果場邊度穩"

周柏豪啲帶波真係好撚快

列斯d球員都鐘意藍天射球

跑咗七十米

入左又金球

同基臭特應該做到朋友

因為知道唔大力d係射唔破廢龍
所以下意識

墓臭牠食撚屎喇

周一招

廢龍甩手

噢，emi失波了

又燈

尼奴係屋企應該興奮到掉水杯

甩手

聽日迷奴黨可以上水了

內·戰！

又世界大戰了

LENO:挑,咪一撚樣

依家邊個先係接實王？
答我呀

迷爛黨又可以威威

不過講真單手點接實

少林足球咩

撲返中間

總之唔係連奴

巴克利個屎忽真係好撚大
大撚過史達寧

好撚彩廢龍終於失波
維拉輸埋佢

聽日唔敢上水了
潛先

廢龍上身夠力

之前失咗兩球比沙拿

周柏豪成日俾人侵犯
遲早捱唔住

咁都叫甩手

佢應該可以鬆一口氣

嘩辛苦哂, 等左咁耐終於可以上水話佢英超失多過兩球

睇重播尼奴應該掂都掂唔到

加返句好似係先

有無gif
閂左機

隻揪呀隻揪啦

Mings

明斯好撚型

咁樣拉起身

哈佛仔啲動作都幾浮誇

唔係甩手
不過同leno 失鏝個波真d 似

踩鳩人搏12碼?

靚到

阿po啲人真係燈到

睇重播紐亞應該掂都掂唔到

Emi

做乜係咁重播個動作

兩甩

不如話第二球leno一定有反應

廢龍無反應

一巴打落MINGS度

燈到入世界波

撲都唔撲
學左隔離kepa

如果係Leno 接實啦

利奴會甩手

奧燒永遠冇得喺阿仙奴出場

我一早話av 收皮

想像到今場leno會零封李城

呢球冇得救但飛都唔飛下

尊重同阿光榮

已經燈咗加返個「以後」上去

班福真係百屌成材

哈彿仔痛係因為ankle twist呀
旁述都有講啦
關搏12碼撚事咩

列斯下半場屌到傻

我唔係唔尊重
但真係覺得唔會keep得耐

列斯你上半場贏唔到佢波
下半場俾佢屈體能屈到仆街

上場leno比人屌到開花，嚟緊呢場實神救

Bamford > Laca

三球

痴線

3球

哈佛發火不容忽視

由唔中龍燈到入3球 痴撚線

三球都好靚

維拉後衛企定定

on9
我奴一招天外飛仙將個波撲出大西洋

喺禁區四條友圍住佢都過到

肯定扭到啦頭先

聽日潛到地核

勁過拿卡咁多

呢球利奴反而會飛到

明明上場列斯下半場差d

佢d miss都好靚
真係為highlight而生存嘅男人

啲人好似唔知佢左腳咁

明思衰多手
搞到人地著晒火

原來唔使賣前鋒比佢地

今次依巴直頭係MINGS面前打

依家嗱嗱聲補多幾句廢龍正廢柴啦

仲讀唔讀書好

其實2，3球都係，明斯mark唔實
點可能比前鋒調整到有射門位架

廢龍變返廢龍
D咪廢點睇？

上半場佢真係好廢

你自己睇多次
佢落地唔係平地 咪有機會扭親
同bruno嗰單 搏pen 完全唔一樣
係要扯埋嚟講

打到佢入地底

你靜啦...

點解可以咁mark

我維見底了希望今年護到級

其實踩人腳面真係會扭親
讀書時期打波踩人腳面扭到成個月唔使再打

而家踢咗5場，而家有12分
只要......

過左檔既阿狗回家未

廢龍根本吹大左
我奴又嬴

廢龍一定接實所有射門
最7一定係9.9分既Leno

維拉要護到丫
add on果5M對我廠好重要

Leeds 仲可以入多兩粒，痴線

列斯聯應該陸續有嚟

咪就係
旁述都係咁講 有踼過波就明...
同埋哈彿仔個下仲要單腳踩落去先
痛上加痛

又話唔畀錢牙達，高狗駛

對列斯要打343
4後防實比人爆死

俾我地修正之王拿卡就fatfat

其實你見到列斯係比較慢熱
留前鬥後
你陪佢猜到下半場就屈硬你體能

一定要上半場強攻收佢皮

柏豪收晒皮

比爾沙進攻之神打達sir防守之鬼
好想睇

冇力踢咁款

呢隊列斯破唔到密集
收係後面 343 佢玩到體能咩？

一要佢地慢慢組織就唔識打

列斯已經26射 cls

華堅斯今場完全唔撚掂

又過維拉守得好過阿狗既你收皮啦

對leeds唔計

第二球禁區頂抽埋去好撚癲喎

原來我fpl放咗bamford

對面體能太癲
要兩翼回返冇晒力之餘
頭先個下睇下 仲有艾寧要鬥跑

被反擊唔夠人返來封位係咁
我地輸錫菲聯果球都係咁

95分鐘仲有7個一齊跑上去圍人4個

屌你老味94分鐘仲成7個跑上去

痴撚線

30 次射門

隨時阿狗幾場加埋都冇

癲狗足球

同leeds鬥攻真係死得
唔想睇防守足球都係咁要叫阿達死守
成班友無限氣

都係對攻把啦，我地都算攻得起既

阿狗條豆腐防線
未有party前係中出
有埋party都係帶套射咋

波事春秋

波事碌鳩

個時有場奧燒一場7個chance created，之後袁文傑屌，點解唔係assist，話奧燒傳完一腳之後隊友射波，都計chance created，咁屌啦，你射個條友都有考慮過先射下化，乜都賴奧燒，當佢愛將沙加出事就話係咪咩位置問題，唔慣打防中做最後一人，佢由第一季迷沙迷到依家真係痴線，我由沙加第一季反沙反到愛sir第一季先知佢原來係咁樣用同埋依家你德國領隊問題大過隊波，仆街，你路維依家比你用咁多靚野你咪又係一鳩樣，咁18年就咪賴啦

何妖first touch幾勁

明知佢盲咪盲反又唔係好笑 我就一分鐘都唔會浪費係條傻鳩啲片上面

廢龍吹大咗

迷廢+反leno嗰班點睇廢龍撲返個波入中間俾人射入第二第三球又冇反應
乜撚嘢已經上到一線尾

利申鍾意廢龍 但唔好吹到咁大得唔得

呢球廢龍一定接實

3球射到咁靚,點救呀弱智
leno場場有chances created又唔見你講

包皮入選咗巴西u23 (好似係）

三球角度都勁盡咁樣比

第一球差咗啲 第二三球都冇乜人救到 top fit狃亞可能有少少機會
如果保持呢場水平 阿仙奴應該都係0分 雖然我覺得哈佛仔今場只係爆發keep唔到幾場 但咁都比你地燈到大爆發

第一球點都要救到啦下話
利申迷廢

第二球牙蘭會托出底線

第3球係難救 但頭2球唔算難la

呢啲波leno 都係輸 所以都係爭議唔大
如果係一個強項另一個係弱項或者都有得嘈下

第一球100% 廢龍問題
第二球零反都有問題

得第三球真係唔關廢龍事

手足點睇埃及越踢越有

第二球牙蘭點會輸
又話第一球廢龍會接實唔會比人執雞
利申 迷廢

阿仙奴4500萬鎊全能戰士4數據全隊第一 ! 主帥吹爆 !

10月23日凌晨0時55分，歐霸盃B組小組賽首輪，阿仙奴客場2-1戰勝奧地利球隊維也納迅速。阿仙奴新援中場湯馬斯在比賽中多項數據統計為全隊最高，獲得了主帥阿迪達以及英格蘭中場名宿夏格維斯的稱讚。

阿仙奴在今夏轉會期最後一天（10月5日）支付4500萬英鎊全額解約金簽下了湯馬斯，之後湯馬斯先是參加了加納國家隊的比賽，在上週末阿仙奴客場0-1負于曼城的英超聯賽只替補出場7分鐘。本場比賽湯馬斯終於首次代表阿仙奴正選出場，並且表現出色。

長傳

回追化解單刀

賽後Goal的數據統計顯示，湯馬斯在本場比賽中有92次傳球，其中57次是在對方半場的傳球，這在阿仙奴隊內排在首位。此外，湯馬斯一共5次贏得空中對抗、5次成功鏟球、8次奪回球權，這些數據也都排名全隊第一。要知道湯馬斯僅僅和阿仙奴隊友們合練了幾次，就能迅速融入球隊並拿出這麼好的表現，這更讓人們對他的未來充滿期待。

阿仙奴主帥阿迪達表示：“湯馬斯看起來非常穩固，非常放鬆。下半場當我們更注重進攻時，他一個人就掌控了中場。今晚他的表現非常出色，他還可以貢獻更多。考慮到我們為簽下他支付的價格，人們對他充滿期待。他是球隊非常重要的一員，當然，他也需要隊友們的支持和幫助，不可能只靠個人。”

而擔任比賽解說嘉賓的前英格蘭國腳夏格維斯則稱：“說實話，湯馬斯是我見過的最棒的正選首秀之一。每個人都對他充滿期待，他能送出奧斯爾那樣的傳球，而且他整場比賽不斷跑動。你可以看出他一直在參加歐冠，歐霸盃比賽對他而言太輕鬆了。我們能看到他在比賽中的覆蓋範圍、短傳、長傳，此外還有強硬的身體對抗。當中後衛處於劣勢時，不用擔心，湯馬斯會在那裡。”

第二球大部分龍門都唔會救到 第三球個曲線要先知先救到

第3球牙蘭都會輸 認真
之前對錫狗輸球一模一樣飛都無得飛
所以結論 牙蘭會輸2球

佢25 反燒 好撚嬲

佢係認真踢波

算鳩數啦亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技CCTVB都撈唔起反燒舔共五線暗星成日消費隊波搵存在感

其實兩個都一樣咁勁
但廢龍穩定性好啲

學迷廢咁講 三球leno都接實啦

第二球射門空間咁窄 可能估大機會飛機所以撲都唔撲 廢龍呢啲位真係太自信 不過入到其實真係好運

第2球佢無反應飛都唔飛下wo..
唔係吹奏 但leno應該真係會飛到

廢龍要睇足一季先敢講係咪穩定性好
第一球對面無乜力 正路係唔應該甩或者選擇叉走
第二球角度唔係好夠 其實應該要救到
廢龍基本功係進步好多

牙蘭救過好多呢類波 真係有機飛到
係啲手畜成日吹到廢龍係宇宙第一咁先會比人係咁狙擊
勁係勁 不過未去到一線頭

Leno呢啲屈反應應該飛到 救唔救到就唔知

Leno係咪要救都會試下囉 廢龍預判錯誤左

買定個早餐等內戰

吹爆一q幾錢

不過第3球真心好撚癲 真係美斯個d先會見到咁射入

@鋼龍老婆清 出黎講兩句

上一頁

個波直飛網頂不過leno應該接實之前打反擊

第二球其實真係一線龍會救到 唔係死角
上手會托得走 牙蘭未到一線都應該救到
第三球就難講 而第一球力水麻麻 其實可以接得實 以佢地日操夜操 唔應該選擇叉走 兩隻手落哂力可以㩒停到個波
睇多幾場先知廢龍係打回原形定係咁岩一場半場

省中人中埋眉底入都話唔會輸
講真，唔好話咩救唔救到，陣係無派大膠已經夠贏leno啦

第二球睇十次十次都覺得係可以救到 當然係以一線龍準則去講
角度未算無得飛 唔用蘭奴 用奧比歷 艾利臣果堆準則去計既話

迷廢之前講到廢龍咩波都救到架喎

今日又到返迷蘭黨佔上風

邊到省中人呀
成日拎蘭奴做遮醜布
醜唔醜怪啲 如果要做到一線龍 呢啲係要救到 唔係企定定望喇
講真 吹捧到廢龍上天係你地 唔好影衰我迷廢先得
我就迷廢迷蘭 純粹睇唔過眼你地吹到佢宇宙第一又要踩低其他龍先出黎狙擊你地姐

第二球原本唔係射果個位 折射左一下 直飛死角有速度喎你估牙蘭喺紐亞？

已經唔記得晒岩岩上場先派膠失球既事

眼盲睇醫生啦

視線阻曬wor…

睇左十分鐘傑出阿仙奴
已經好嬲唔想再睇

點睇都無省中人啦大哥 體毛都可能有既

你重睇得落

你弱智睇醫生啦
駁唔到就摺埋啦

廢龍黨過兩日又可以上返水

其他人都睇到得你睇唔到，仲夠膽衝出黎柒

想睇下佢點睇呢件事
點知又係話佢不務正業果d鳩野

1分24 你研究下 我感覺有

視線受阻可以接受既理由黎既
不過試下去到蘭奴視線受阻唔飛 迷廢會唔會講搞撚錯無反應咁?
一線龍係咪好似你地迷廢咁 要拎其他龍出黎做遮醜布

你叫個盲既睇?算鳩數啦
轉頭佢又會話咁少唔計

唔明顯 但感覺係有 個波怪怪地
Leno派膠n次就收收皮先

感覺有
射出黎果下 同球波方向 感覺唔似有改善方向
同你睇個波旋既方向 省到人唔係咁旋 正路係無省到 或者省到唔足以改變方向 你落場省下人 就知省完個波會點旋法 利申 成日比人省完入

其實成日拎蘭奴出黎做遮醜布無意思
講到我唔係迷廢咁 事實係呢球可以做更好
第一球已經唔提廢事大家傷心 一路j廢龍會落地接實或者唔會叉比人 轉個撚頭就叉左比人

個波好近防守方腳 中間冇空隙 可以商確 有冇清啲既source

講咁多野把撚，根本就係有，你話唔多我都同意，但一定唔係無
仲夠膽死話人弱智，柒左就縮返入老母個西到啦

你仲要兜 點睇其實都唔覺有省到啦
你省下人就知個波會點旋啦 足球呀大哥
省到人改變方向係點 小學生都知啦 省到人會咁少旋?睇卡通就得

廢龍精華

你睇多次重播啦on9仔，我地夾埋一齊話個波省到人黎屈你咩，你諗下有無可能先啦

為幫廢龍開脫 一開始講省到人「改變方向 折射 所以救唔到」而家就話 「省到人就省到人啦」 方向無改變都唔撚關事 省到人就係省到人
再講 點睇都唔似有省到人啦

賤種阿

叫你落場省下人呀 睇下個波點轉呀 物理識唔識呀屌你老味
定係拎住個手掣打開fifa唔識睇個波省到人點轉呀

jota入蘭奴咪比人屌過無反應囉

個波原來中間 突然向上飛 1分25你feel下

我無話省到人就無可能救到
但你話無嘛，而家其他人都見到有，得你見唔到，你柒左仲係到死撐

同你理性討論 呢啲波 要睇有無省到人改變方向 真係睇個波點轉 你地講話折射改變方向 要折射到就要睇個來勢 等我搞掂個龍門架我親自拍片 係一個好好既題材 廢事嘈 實踐好過吠

痴撚線 leeds咁撚勁 阿狗實比佢大炒

其實事實係無改變到方向 亦睇落唔覺有省到人
亦解釋左省到人個波點轉
物理你唔識 踢波你識唔識?

我中立，但我覺得去到見到波既位已經無乜反應既空

爭咩呀 溝埋一齊做廢蘭奴啦

中立請睇返對猁果場 迷廢反蘭點講
無反應咁都救唔到
如果佢地用呢把尺
人地用返果把尺對返個龍 合理

嗱
視線受阻還視線受阻
省唔省中人就另一件事嚟

唔驚
以達sir的踢法
最多咪輸一球

認同 因為防線泊大巴 後面有包皮 最多輸一球啦

第一球 廢龍接唔實喎
迷廢：一場半場表現唔好姐 唔夠Leno 經常柒
個base 仲係唔夠大 judge me in may

其實第2, 3球係咪比人遮左所以冇反應?

其實條防線都係靠包皮carry 其他冇個穩陣

咪省刑Mings隻閪手囉

第3球無得救啦基本上
第2球係可以救到既 視線受阻係認同 不過仲算可以撲救既範圍 距離一線頭仲有些小距離 廢龍一線中或者有 一線頭就吹大左

第二球遮小小 第三球有冇遮都冇乜人救到

我再睇多次，省到人個波咁樣轉好合理
睇黎唔識個個係你

睇now精華
話第3球似柏金

我點講你都唔信既話 不如你落場省次人睇下個波點轉

美欺個d level既波

其實上半場av好多機會

第三球同意冇得救 第二飛右上網頂（如果有折射難度應該唔會比第三球低）

第一球 射得太大力 要叉走 廢龍做得岩
第二球 省中人 無得救 廢龍救唔到合理
第三球 世界波無得救 廢龍救唔到正常
蘭奴場場派膠仲廢啦 屌你老母
迷廢反蘭岩唔岩聽

粉果 都係搧風c 手足

有球救空龍

第二球真係睇你用邊把尺決定有無得救
一線龍門定係二線龍

牙犬青訓

今次唔好笑 0/10

廢龍廢唔廢就廢事講 我剩係知勁奴琴日後場傳波傳左比人射入勁奴

其實一個成日派膠，一個唔派膠，已經無得比

狗竇打稻草人仲勁過cctoy

廢龍淪落到失波搵蘭奴做遮醜布
咁樣點做大事呀……

我地終幗人 最叻內鬥

召喚迷勁奴手足

等高手放慢條片 應該會多啲野睇

得一兩個留守 形勢好險峻

咁要呢到手畜自己搞
因為外國勢力唔會因為有無省到人有無得救而再整慢啲甚至放大

等緊n賓起身

兩個都迷算咩

n賓交緊更

迷廢戰神 AG 都未上水
迷奴 一陣點頂

nben一知廢龍失三球應該上黎bin緊屍

佢已經潛左

尋日失果3球關廢龍咩事
第一球勉強關事但嚴格黎講都唔算

係我唔好 FPL換左廢龍即失波 開始懷疑前幾場羊潛水都係因為我cap左羊

原來係你...自動自覺啦 唔洗人提

好消息 我今場triple cap左mane

咁其實真心除左第3球 頭2球廢龍真係有責任既
第1球同打鏝leno失個球咪一鬼樣

總之依家AV所有失波都係入哂廢龍數

阿森納鼠年球迷吹水區

你個名應該無爭議

你走先我幫你頂住

咁你順手用埋son,kane

Leno 對鏝失果球 同呢球比好似唔同層次

leno黨終於有岀頭天

上場廢龍開短都傳左比對面, 係對面廢入唔到

我SQUARD無放到SON KANE同卡雲NOON雲

廢龍呢球易救啲

唔失就唔計嫁啦

係隊友唔識走位, 關廢龍咩事

廢龍佢撲完第一下知道衰左都即刻起身想封番位， 曼城嗰球Leno瞓左喺地起唔番身， 已經投左降， 個波入左網佢都未起番身，已經睇到個分別

迷廢仲怨婦過利狗
人都走咗
仲日撚日廢龍廢龍
講多幾下廢龍就會返嚟咩

me都係迷廢

啲接實撚去哂邊

I mean部分迷廢
我都迷廢都唔會日日jer住講同一樣野

果啲迷蘭黎

學啲迷廢龍話齋 反leno唔等於迷廢而家我哋係反迷廢黨 唔代表迷蘭

其實唔明反奴點解係都要拉埋廢龍一齊講
講撚到好似果時有得2揀1揀奴唔揀廢龍咁

N賓： 廢龍會接實 直接扔入對面龍

Ching..其實個班係迷爛奴，佢地玩膠咋

Leno 上場派3 次膠, 已經唔關迷唔迷廢事
不過而家龍門冇得揀, 都要撐Leno, 希望佢汲取經驗同教訓唔好再失魂
達蛇 雷欺都衝出嚟幫Leno 護航

細梅復出猶如簡拿華路加盟

班迷爛奴成日話廢龍球球接實啲波再一個扭埋入對面龍， 又入迷廢數

世梅=簡拿華路
包皮=馬甸尼
雷欺=尼欺達

2020年版

暗星出片屌奧巴未

好現實講，有得唔幫佢護航咩

係香港好難再搵到一個同你一樣咁識波嘅人

我撐Alex 老納神

件新復古衫好好j

反蘭黨

接實撚

值得高興列c打斷維拉度氣

你撐黃洋達

我放大續格續格睇，應該擦到條褲，不過應該唔影響個波方向利申理性討論

班福特勁到

後啲有冇睇

理性討論 呢啲已經唔叫省到人改變方向啦
其實無影響撲救
真係唔知有咩好拗 就算hi到條毛都叫省到人

買佢黎代替拿狗啦

今朝發夢見到黃洋達

第3球成個栢金咁

n賓點睇廢龍

你返工咪見到佢囉

廢龍會接實 直接扔入對面龍

果球起腳個位仲遠過leno果兩球

1:24

0:07

計埋啱啱第一球，證明廢龍根本唔係咁穩陣， 唔好諗到我哋走左個世界級啦， 好來好去啦

巴打講呢到?咁睇唔似撞到頭

N賓今日勁理性

依一下感覺好明顯個波上向飛 唔知係咪我問題

求n賓分析下第2球

冇電腦劣cap

第二幅圖個波下面個影係咩嚟

屌 冇心情睇波

鬼影變化球

原來係底線後擺咗個波，我眼殘睇咗好耐先意識到

童夢幻影球

派對=耶耶

埃神=派路

咪HIGH到MINGS隻閪手囉

咁睇似乎撞到隻手，稍為托高咗粒波

帽左？

laca=？

第二三球紐亞真係會救到，唔洗topfit

人地就真係接實

3:20 飛飛下轉變反方向都救到

紐亞係勁 帶住成個守龍方向轉
要識用波 出迎做清道夫

第一張圖見到托高左 第二張見到方向變左 感覺原來似射中間啲

Neuer 世一嚟

N賓 今日個人格咁撚理性

真係唔好將廢龍同一線中上比，人地真係飛飛下轉方向都救到

仆街 一轉撐維拉就輸波

你幾時反阿
幫幫手

好似再買返psv個荷蘭前鋒

依球真係冇計 反而第三球可能仲易啲 你見廢龍都飛到出去 不過喺扭到龍門太近

我見BOOKDEPOSIT爺爺本自傳
$17X個封面近乎一樣
原來係德文版來
之前會唔會有人買錯左

未買

比你講完嚇到仆街
好彩無錯

如果就咁search
"My Life in Red and White"
個result係會出埋德文版，好鬼馬

份cv保方都唔夠佢砌 龍門計絕對歷史級黎 講到一線中上

我都即刻睇睇

你有無同toda 踢過波？

我無出席過阿狗波聚

隻港父都幾撚低質
入去反佢第一句就屈毛
自己日撚日睇愛回家就唔計
勁撚雙標

條友開幾十個post屌阿迷

有撚病 人格謀殺所有阿迷
跟住原來自己隊波波衫贊助商都係奶共
自己日撚日睇愛回家又唔計

對波台狗講野咁認真 咁迷愛又真定假

+2gc係咁

佢咩狗黎?

我真迷愛

認真講 呢單野咩種狗都會抽水 你入猁一轉就知
無咩好勞氣

等緊剪頭髮先覆下佢

迷愛仲怨婦過利狗
人都走咗
仲日撚日愛狗愛狗
講多幾下愛狗就會返嚟咩

睇返包皮近呢幾場啲精華 好j到仆街

冇人為愛蛇內戰過

呢種實力係巴閪得u23
唔講以為巴閪贏晒d 世界賽

愛蛇咁受大家愛戴
可以點內戰

收嗲狗勁燈

有廢愛個啲唔叫內戰叫屠殺

轉會列斯
比爾沙反轉英超

真係改變咗少少方向
有冇影響到完全唔撲唔飛就難講

Keep到遲早做到主力嘅
可以跪喺度跑冇邊個做到